有冇人成日好質疑自己

成日俾人講一兩句 可能佢根本唔係話你 但已經好大反應 成日係到諗自己係咪咁差 唉 點解我會咁自卑 係咪成長階段養成 好抑鬱

絕對係 東邪西毒有句對白
唔想俾人拒絕 首先要拒絕左人地

因為你痴線

我都覺

好想有人明自己，有時灰灰地真係想死

我唔知你係咪呢個意思 但有陣時朋友喺ig不開名咁屌人 我會第一時間諗係咪講緊我

係！我都係咁

就算唔係講緊我 我都當係前車之鑒 提自己千祈唔好咁做

啱嘅

你要學識嬲，咁你就唔會怪自己又自卑，你會嬲就唔會覺得自己錯，唔使理系咪話你，嬲左先就冇錯啦最多d人話你脾氣差，但會由於系你自己控制既所以你唔會好care。

一樣呀ching
成日都覺得自己好差好廢，覺得人哋話自己，不過唔會俾對方知我咁諗

扮嬲唔難

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》